我 正 式 宣 佈 lunch 哥 係 偽 黃 絲 ( 深 藍 屍 ）

同藍屍fd過打band做直播

拎Save12當遊戲

Attention whore

點先令佢收皮

唔好理佢

D記者好撚鐘意訪問佢

呢啲白卡佬真係冇得搞，點屌佢都係不痛不癢

除非搵到另一樣玩具比佢可以轉移視線，如果唔係就算冇人理佢，佢都會繼續玩落去

對付呢啲人最好方法係無視

條友根本係想有人理
邊個理佢咪講咩

你依隻狗共ac成日都提依條友